有無一個無一齊到，但你放唔低嘅人?

一切都太遲喇

有

有
大家故事係點

一個會因為知我身體唔好
屌你唔好飲酒嘅女仔
知我成日會唔記得食飯
會提你一定要食野嘅女仔
一個明明平時好 man 嘅女仔
但會嗲我
點解我要錯過先明

好耐好耐之前

最後已事過境遷 長街風景已變

我之前就係咁
佢應該嫌我太煩
所以叫我唔好再搵佢

最近有個性格同我好夾既女仔，佢將大部分既時間比左我，同我出街去玩去食，其實佢都知我對佢點，只不過佢前度揾反佢，而佢選擇同前度一齊反。

有 一個由中一開始識嘅一個女仔
由中二開始friend 到最後都只係做到好朋友
見住佢轉轉換換2-3個男朋友 自己個心up住up住
為咗令佢開心 做咗太多on9嘢
搞到自己on9形象深入民心
可能一開始方向已經錯咗 或者係之後做嘅事錯咗
我知道自己嘅機會已經係零
但係臨畢業個時我好似見到希望 但係原來係假嘅
佢最終同咗另一個男仔一齊
我唔想放棄 畢竟我辛苦經營呢段關係咁耐
但係我知自己已經一定冇機會
而且已經浪費咗成個中學生涯
所以我最終只能夠放棄

同你一樣..以為搵到soulmates..但係岩岩知佢最後都選擇左搵佢攝時間既ex一齊

有
叫個 好鼓勵 好關心 自己的姐姐
唔 好再搵自己

知道個刻，其實都幾大打擊。

一個識左7年既男仔
我當時岩分手，佢亦成日陪我
會一齊飲酒，傾計，我嘅soulmate。
佢有表白過，但我考慮左好耐
如果當時我同佢一齊
1. 唔知佢係咪衝動左
2. 我要再經歷對前任既生活(佢當時岩岩入u，我唔想因為咁要佢放棄大半u life)
所以最後我唔想對佢唔公平，我冇揀到佢
而我選擇左一個最差既方法
係ig公開新戀情，
佢亦留低左一段文字之後封鎖我所有野，
話比我知，佢已經要放生我呢個人。
咁耐以黎，冇左個知己，朋友，我好內疚
一直都好想講返呢件事比佢知
但一直都唔知最好既timing係邊
好自私，但我淨係好想要返呢個朋友
至少都想可以講返野，好想搵返佢
但佢最近好似已經有女朋友
更加唔係一個好既timing搵佢

個時同ex散 咁岩佢都係 當叫做互相扶持flirt過下咁 之後佢有女無搵大家都無乜野 點知又散個時就又搵過我 連佢屋企人朋友都知我係一路支持佢都見過下 呢次沈哂船以為真係有機會 入u明明可以好多機會識其他人都無諗住識 佢一打比我一msg我都放低所有野 佢都有開過口問覺得我地夠唔夠基礎一齊(long d) 問完又無左會事又唔係成日見 拖左成年佢又有新女真係死心 其實自己無明示自己咁鍾意佢 次次都係等佢需要我先會傾計
過左好耐仲會發夢見到佢 有時會夢見佢同現任出現響我面前 好清楚其實如果我同佢一齊唔會夾唔會長 可能係個種互相取暖既feel

絲打好慘咁

有
隔左六年都係成日諗起
成日覺得對佢唔住 我係死仆街
隔左咁耐都唔想再打擾佢 所以都無搵
自己周不時回想下就算
希望你宜家過得好
每次聽那些年就諗起

有一個無論中間拍過幾次拖
但都有一絲想同佢一齊嘅念頭嘅人

我諗佢都同我一樣
但我哋知道咁樣好唔理性

同我一模一樣

I know that feel bro

就係一齊唔到所以放唔低

亦唔想放低

唔鍾意就唔鍾意
唔洗咁多考慮
要考慮係現實 愛係無需要考慮

初戀男朋友因為意外過身，其實大家都希望可以一齊返。當初我自己on9 覺得佢唔好 眼角高自以為會有更好所以分手 但其實自己之後都無拍拖 佢就同左另一個女仔拍左四年 係呢四年大家都無咩contact 但佢會係我生日嗰日向我送上祝福 有時佢知我要人幫手都會暗中幫我 我其實無係fb public 自己生日 但佢永遠都會記得我生日 到佢同個女仔分左手 佢搵返我 我自己知佢仲係鐘意我 佢亦係一個比到我幸福嘅人 諗住等佢係外地讀完大學返黎會正式一齊 但點知佢走先一步 今年係佢離開嘅第三年喇 有時自己會fb inbox 同佢傾計 我幾個月前都識左個新嘅男仔 但我真係好想話佢知佢係我心入面佔據好大位置 我亦都會幸福 唔好擔心我喇

有
如果當初同你一齊
唔知宜家會點
我成日都經過樓下 都會諗起你

情人沒我份 苦等這眼前人賜予我身份

timing唔啱
由細識到大 偏偏係我想同佢一齊嘅時候 佢無反應
到佢表白話想一齊嘅時候 其實我已經一早睇淡唸住做一世好朋友 再無想一齊嘅感覺
到最後 連好朋友都唔係

我在剎那在廚房

識左好幾年的女仔，成日約出去行街睇戲食飯，重要整左張表係plan去邊到食野，最後佢冇啦啦有左男朋友，重點係佢地一齊左的重唔知咩事

剛剛遇到 終於知咩叫唔岩timing

你會希望佢冇表白到定照表白？

寧願無表講真
可能未表之前大家都覺得係more than friend 但又未到要一齊
表左之後依家佢好似唔想再理我 好似無存在過咁
會好

咁岩既巴打 我果陣都係咁 有個對我好好既姐姐
又係好關心自己 但係最後見我都係一pat屎咁
所以無理到我了

其實我好想同被表白個女仔講 我真係好想好似以前咁
但依刻我真係唔知點 好怕煩到妳

我有

愛都要考慮
想要穩定長遠既關係就要考慮清楚
有時唔係愛就大曬

以前中學成日夢到一個女仔，居然比我係中學遇到，個陣我中三佢中一新生，就係因為佢我鼓起勇氣第一次三唔識七連同級同學都唔係但照走埋去問佢拎msn然後成日一齊出街傾msn wts，知佢有其他男仔追，我會呷醋，佢見我同其他女仔玩得埋，佢又會串我黑下面咁
一去不返的青春

如果呢個post早啲開既我會答有
以前有個人中意幾年 自己每日on99圍著佢轉
依加現任幫左我放低佢

一定係中意你先咁
利申我平時唔係對住男友係會man到爆😕

搵啦 唔搵就會慢慢愈嚟愈遠

有 初初識佢唔知佢有女朋友 一齊左之後先發現原來自己係第三者 個時我完全崩潰 最後都同佢分開左 四年後既今日 我有一個對我好既男朋友 但我仍然放唔低 放唔低一個曾經令我傷心絕望既賤男

你實有報應

有，打孖黎

屌
點解之前我唔主動啲

經歷緊
希望趕得切